唔好開花住 反包圍2號橋呀！！

黑警唔會分散中大警力架 擺撚到明係私怨
反包圍救中大！

推

救中大

Push

大家幫手